財經新聞：神奇基金「連燈力」已於今盤前全數購入FUTU， 節節敗退、九戰七敗。

第十次股東大會

第九戰，呂布軍再次兵敗SQQQ未能救出呂布親兵且損失慘重，節節敗退之勢令軍中細作全數盡出，軍議中已分不清誰忠誰奸。未來甚憂。

目前「連燈力」呂布剩餘826.88HP 累計虧損17.31%

消息指本次呂布軍操作預計賣出時間盤前22:00 或保留至開市階段再作打算。
開市後有再戰QQQ之意。

呂布：我非明燈

將軍 我再跟你沖陣 跟20股

Futu 立刻唔上唔落，看來此路不通，將軍會否擇唔而行？

擇路*

玩完

行軍若操之過急恐浪費軍資。

呂將軍，連武力智力都冇埋？

唉屌唔記得左

升先黎買 RIP

末將本來亦帶了一小隊衝鋒隊上陣，怕搭沉船呀

屌燈9我隻futu

燈力驚人，今次FUTU仲唔仆街

將軍有無望過而家gme個價

都話咗你

唔想望呀

唉 屌

做樓主對家幾好賺

買都買gme啦 弱撚智

輸到清零

futu 都會升，賺少啲姐

渾水又贏！
ALL IN FUTU

呂布出征 寸草不生

笑到gapgap聲

即時大棍落

我見你買 我先沽

哇樓豬買咩輸咩你琴晚救市？

將軍，招兵買馬前，再戰QQQ此事萬萬不可
應當養精蓄銳再作打算

考慮下進攻GME

將軍

GME!

將軍條褲就冇布啦

傷阿，傷阿。

將軍 gme升緊三十幾蚊喇喎

將軍前方有埋伏啊 建議馬上轉攻GME

將軍會考慮先行徹退嗎

舊經股
RRR

不撤，智者曾提到不能低賣高買

叫自己呂布都應該知無結果？

買GME啦

高將軍，上

收手futu轉買gme喇

入put

SH futu!

買GME啦，個C係到，唔好逆C而行

死開啦 買咩GME 留番係futu
利申兩隻都有

將士衝啊！！！！！！

想合埋眼同樓主反操作

樓主如果尋日唔放gme

點解個個叫你買gme 係都唔買 呢幾日升到仆晒街

呢堆軍議又叫FUTU FUTU，行軍剛始又叫掉頭。
諸將阿，我頭又開始痛了

夠個個叫FUTU啦

沽佢老母

呂布 有勇無謀

如果將軍買gme 你估仲有冇升咁多

我叫你買gme又唔聽

下次聽啦

其實兩隻而家盤前都係差唔多
gme望落升好多但純粹因為尋日盤後頂位收+歐盤推到270

gme升左30幾蚊

連登力敗在操作太多

阿木：我要買GME
老豆：我送隻FUTU比你丫
阿木：我要買GME
老豆：加隻SQQQ
呂布：？？

應該50% Gme, 50% Futu

將軍出哂路紙
唔跟就笨

岩呀，盤後價開波架嘛，唔好講到一野爆３０蚊至得架

千其唔好買gme...我有貨

軍資不足只能2股GME 3股FUTU

即刻走先

我係咪又壓撚住左佢呀

足夠贏幾串燒賣

你看看gme，將軍！
你一走咗，現在就上到去300

GME你無壓爆得好勁 建議返去壓一壓先

琴晚升咗廿幾% 今晚好大機會回一回

將軍，本日形勢大好，何不加注tqqq追擊

GME ! GME ! 大家一齊叫

將軍！準備 159

FUTU升到巴巴聲

呂布軍軍營變咗做GME第2後援團

陷陣之志

報告將軍
升返啦 無事啦

將軍！ 何不注資做disney股東，之後小喬拍愛情動作片

將軍每次一買 必定有神秘力量壓一壓個股價

贏都降？

禁SQQQ啦

宜家低位

今次可以低買高賣

再加埋條inverted yield curve，今次仲大破牛軍

FUTU咪升緊

即刻輸返

要贏了

放哂

斬曹軍細作

我發現最好的購買時機，是在將軍購買之後的幾分鐘

今晚戰神上身

買中概股好喇

分享一則笑話

呂布:我非名燈

其實呂布兄輸上癮
大家努力啲幫佢

樓主試吓擺過夜會唔會好啲

升啦升啦

報告將軍我放大獲全勝

最想睇到
呂布願降！！

唔夠智力係咁，唔好介意

高汁 (笑話類别)

soxl

期待22:00 派燒賣！

呢位軍師所言何理？

雖本將想堅守規則

9:30公布二月cpi

開市即插

不用開市

Dllm 唔玩la
叫左咁多次gme
差唔多升到300

將軍又輸

屌你老味
如果早啲見到你燈post就放撚晒先

今日睇港股同A股都覺得偏軟，一拉起就陰d陰d跌
希望FUTU例外啦

我登準備誕生麵神二號
逢買必燈

佢入完放鳩左啦，佢根本唔7理股東又怕死，震兩下就penis sell玩閪咩

樓主再揸多陣可能燈到轉燈今晚120見

Futu果然是50倍納指做多
好怕被將軍燈死納指

慢我軍心者 斬

將軍 請立斬亂我軍心者

gme

唉叫左你跟張角買
係都唔信邪教
真係救你唔到呀呂布將軍

開市再論 或轉打GME

屌又倒跌

張先生 本將有意了解啦

AMC La
仲有力

樓主=賭場風雲入面個Bobby

買amc都唔買gme
抵輸

RIP
呢幾日nasdaq全部大陽燭大陰燭,set好止蝕,小心食到應一應

燈力值：100

好快升返

沽返手做樓主對家

屌你老母 私人倉放左又升返

諗住拎1000鎂出嚟 做個真連燈力
呢個po買咩我put咩

連燈力反向基金 發達，回報率屌打所有基金

唉
你自己燈自己
無得怨

沽緊1lot細期,100點止蝕

到時就變你燈架啦

真！將軍試下盤前放/開盤放，換第二個過夜

燈到個app壞埋

唔好啦，我short call都未放，這兩天堅持持有先

電腦版都死埋

好呀 就今晚轉囉 一日買一隻

手機用數據先得

將軍思想開通，好快凱旋歸來

慘 要準備做戰犯了

黑名單

做得好，大人快將奸臣斬下

開始唔黑啦 升返

？又跌喎

你唔斬，唔會升返，大人三思

我係咪唔好出聲好d...

all in ipo

尋晚都叫你搭沉妖道隻船

講多啲燈爆futu燈爆納指

又黎

無燈啦

建議將軍專注沙場殺敵，少啲講無咩用既說話

ALL IN CLBS

無事啦 升番

升乜？

美債？

將軍 幾時率領眾將士進攻SOS

建議將軍開市入xela

走啊！！！

將軍會否考慮去Rblx同虛擬人決戰

親兵重倉

屌你老尾唔怪得唔上唔落

FUTU走勢變好，呂布表示有機會SH至開市階段

咁快賣 有排升

SH

咁唔會開市都賣既
放心 要睇表演一陣有呂布買RBLX

唔會開市一定賣

又有燒賣食

不如RBLX

今日上市升一兩倍都ok

無謂開市賣

都話主席私家重倉

豬到拜登痴呆

咁樣不如用 神奇基金掃上去

可以考慮 但等開市FUTU升埋先啦 而家走好豬

其實會唔會有人整番個董卓基金打對台，追住嚟打

輸死你呀

futu認真 牛B
係咁彈上彈落

呂布買QQQ?

玩美股玩到個個三國上身

開市5.79 而家7.22

目前狀況：FUTU SH中

快啲放啦你 阻鳩住佢升

。賺左唔少啦

+3.23%未足以派息 等多等

將軍請小心再深入虎穴會中埋伏，乃至全軍覆沒，三思呀！

估唔到GME連升完7日都仲有得爆

走左未

未，做緊其他野 做乜大棍落架

dllm free fall

納指

喂痴撚線架？

呂布好短命喎

真係好燈

笑撚到仆街

如果你冇放SQQQ可能今日納指升500

乜撚野事呀 我聽軍師請講學識SH

跳水咁插

笑死

稍安勿躁

短命呂布
歷史總是驚人的相似

人地係叫你買GME sh

每戰都有人叫SH

改錯名

寸草不生 真係好邪
新燈神降臨

連登基金你估流

rblx準備

第一次Strong Hold就咁撚樣

賺咗就走啦 SH乜鬼 跌就話姐

智力唔夠100係咁上下

咁快就燈死咗

敢問將軍安好？

有冇人成立返個連燈力反向基金想食燒賣呀，將軍成日輸幾時先有燒賣食

升番啦 快啲走

快買GME

瀉到狗咁眾將

聽日快啲買啦見住你日日輸好慘

放曬佢準備入RBLX

走呀

暫時戰況：FUTU SH至明早盤後 呂布即將單騎入陣RBLX

有冇興趣由呂布改名做劉備
起碼應該長命啲 應該可以撐到月尾

唔好啦，人地一上市就搞人

升返，撒退

上市同破產都同一日

仲死守

奉先呀，早說會有埋伏，何以不聽？

有無反向3倍slihkg買

果然識玩

呂布願降未啊

Ready rblx

好撚眼訓

未呀仆街

準備見證直接上市都仆街既慘案

連登力gme笑死咗

棄守啦

你搵次唔燈得唔得

星期一咪贏左全日囉

慘 冇叫你入GME
睇嚟我對GME信念仍然不足

戰神你返去港女買牛熊算
你入唔到美女呢種8奇供域

RBLX仲未買得 好眼瞓

股東大隻點將台咁多隻我揀 點解到最後揀左隻咁既野

股東大會*

我等願與將軍夜襲曹營

轉下一戰場啦～BRK.B！！！

放過巴神啦人哋已經咁老

將軍 我仲鎮守緊GME

除左油股都可以隨便買
不過要SH先大賺

今日唔准再提SH

你冇揀到eyes 已經好好

將軍 下官抖膽進言

Koss

拜託你唔好入GME

好彩將軍走左..救左GME眾生

Do you wanna try it?

嬲 訓先 RBLX都唔望

將軍走先 我地入貨

差少少上返去喇，將軍加油

佢老母一陣等到天光

承你貴言

悶悶地去左買gme

將軍聽日玩唔玩coupang

還好嗎？

戰神大勝

Oh

幾時先開

唔通戰神高位買左GME 跟手睇唔開？

幫到手！回一回個價俾大家再入貨

咪叫左你走

豬死將軍幾時入SQQQ救市

RBLX又買唔到 FUTU又跌到尻咁 大敗呀

Molamola

建議休戰

十戰八敗

我屌...原來你燈...今日啲利盈比FUTU 拉低曬 正數變負數...

好勁

不如Futu 留到今日盤前先放，等佢反彈

益你一隻AVEO今晚 30$up

算啦屌 一陣放，盤前再揀過隻擺一日啦

呂將軍就黎輸到比人綁鐵鏈

入左100股